呼籲香港人盡快發起抗疫大遊行要求封關否則立即三罷

為避免疫情蔓延，呼籲香港人盡快發起五百萬大遊行，connect埋怕死貪錢藍絲，要求政府立即封關，否則立即三罷，及推翻現有港共政府，立即普選。
咁嘅話就可以connect到最多嘅人，遊行結束前可以到禮賓府門口吐口水結束遊行和平散去。
支持嘅請幫手推

緊急遊行啦 係時候殺入禮賓府 攻入支聯辦
無力化黑警

唔好忘記民建聯總部

推

親中既一個都唔準走 要兜口兜面吐佢口水 大大力咁錫佢

cls 出過嚟果d一獲熟真係多謝晒你

SARS 都冇封啦。